政府已經無能力管理警隊

再咁落去就算市民俾警察打死政府都一樣唔會追究

因為
1）張建宗事件被員佐級協會建議下台
2）不發反對通知書，但政府網一樣發佈遊行提示

根本政府唔敢得罪警務處，更加唔敢成立獨立委員會

政府驚黑警玩罷工

黑警係完全可以凌駕政府

我地究竟可以點拆

有無嘢可以治到班仆街含家產呀！！！！

係咪要繼續俾佢無法無天落去呀？
就算俾其他人做特首都一樣無辦法解決到

我都係咁諗

警權過大，目無法紀，隻手遮天

唔洗拆 由佢繼續澎漲

引火自焚

國際撲火

香港可能有排受 置諸死地而後生

繼續俾佢打市民出氣？繼續包庇黑社會？

屌你老母，香港好撚恐怖呀

不如直接俾班公安落黎管

等班黑警同我地一齊受罪好撚過

我寧願同班黑警一齊俾公安打，我都唔願意俾班黑警打

黑警一齊攬炒啦屌你老母

推呀

直接令加薪方案不通過就搞掂

向中央請求出老解取代黑警

你講咩啊，而家擺撚到明係狗隊管理政府喇
遲下立法會都會開個功能介別比狗界

等佢自爆
班友鑊鑊有新鮮
個社會connect都係靠佢地
祈望下一波就谷到罷工

我而家好撚同意香港實行大灣區警察，
月薪統一五千人仔，屌佢老母閪

政府緊係龜縮 由市民將矛頭指返向警隊同中聯辦
但呢個係事實 本來成壇野都係上面落order而搞出黎 再由警隊將件事煲大佢
跟本中間班高官同777只係棋子 依家佢地不知幾想件丟淡就算

老老竇竇 真係睇幾時會有大規模/有象徵性既團體帶頭罷工

如果唔係出親黎行都比佢打傷拉人，個傀儡政府又淨係識強烈譴責

出解放軍鎮壓就更不可取，一國兩制正式玩完，由軍隊開始進一步接管香港

慢慢解體

個個禮拜都係咁，佢地輸口碑又點？

搵市民出氣，人工照抖

又準備加人工，吹撚脹

一個城市，可以無政府，定係可以無警察
—寒戰